大家覺得如果將警察宿舍同俱樂部變哂做公屋，市民會唔會支持反警權

打土豪分田地

宿舍一定要轉頭轉公屋

兩皮幾一個月租樓完全夠啦

咪係